韓國通請進 有關天氣同穿著

我黎梗四月中去首爾
睇左天氣預報話10-20度 我糾結梗著咩衫好
入面著短袖定薄長袖定冷衫
外套要著大褸？ 定uniqlo毛毛裡果d外套就夠？
請分享穿著經驗
另外四月頭開櫻花 我17號去仲有有得睇
有冇睇櫻地點介紹
謝謝

跟團啦

天文台同你講幾多度都要仲問著咩衫

其實四月頭啲櫻花已經開得好衡
你咁遲先去唔知仲多唔多

衫就帶件外套，夜晚先會凍，可以加頸巾
再唔係咪去到買囉，個個地鐵站都有得買衫咁滯

我平時就一件衛衣 一件薄褸
怕涷可以帶風褸
利申 韓國生活中

記住帶頸巾 heattech 同件厚褸
夜晚個人覺得又大風又凍

搭單問，有無巴打知係咩來

同埋係點用？

呢兩日有無人一齊燒肉